[真司][鏈鋸熱血承繼] Gears Of War 4 [XBOXONE]

[真司][鏈鋸熱血承繼] Gears Of War 4 [XBOXONE]
20:30 見
直播時段：星期一至日 8:30-11：00
歡迎入來吹水 歡迎各位朋友入來吹水

遊戲封面

Twitch

Facebook